
                      Me encanto, puedo decir que es una de mis películas favoritas. Me leí los 3 libros en una semana y estaba muy emocionada por que se estrenara la película. Cambiaron algunas cosas pero puedo decir que la película fue todo lo que me esperaba me enamoré y me emocioné junto a los personajes. Es maravillosa.
        
            